老老豆豆 聽日要同全香港道歉

大家記唔記得
我哋接機本身就係一個和理非嘅行為
要話比全世界知冇警畜我哋真係好和平
我好明白當運動越行越遠 場仗打得越耐
大家就會越嚟越怒不可遏 甚至要置對方於死地
呢兩日一出一入 我自己係覺得正中下懷嘅
但係換過角度睇 我哋已經掌握到政府嘅弱點

佢甚至乎會拿渣到用最撚廉價嘅公安以最大程度挑起我哋示威者嘅情緒
當然 你可以話 呢幾條公安俾人打嘅 踢嘅
相比起被奪去視力嘅義士係九牛一毛

但係我哋冇宣戰 呢個真係唔係一個戰爭 又或者係not yet
現階段 我哋一定要比警察克制
如果唔係運動真係好快輸

不過 我真係好想聽下真正嘅民意
預咗會有幾萬個負評
因為香港警畜都真係有好幾萬 甚至乎有翻牆狗
但我希望真香港人可以比一個正評

承認我哋今日嘅錯誤
我哋要贏 如果唔係社會監察制度 自由限制 國歌法 大量殖民 等緊我哋

正評=聽日要道歉
負皮=唔道歉

希望大家諗清楚 唔好走下一個少一個
呢兩個月體驗到嘅人情味 唔想係最後一次

投

支持!

不過, 拍埋片好似好d

[幫推]
全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

聽日點都要去道歉啦

投投

全登同心

Push ar

民意撚

不分

不割

不篤

有冇手足真係預備緊